Juhan Tälli kaebas, et tall Joosep Konts käest 3 rub. 30 kop. saada - nõuab kätte
Joosep Konts ei salanud oma wõlga
Mõiste: Joosep Konts peab 8 päewa sees 3 rub. 30 kop. Juhan Tälli hääks ära maksma.
mõiste kuulutadi T.R.S. a 1860 §772-774 järele
